覺唔覺啲人成日話「預咗被鬧XX」好反智

「預咗被鬧泛粉」支持35+支持議會內抗爭
「預咗被鬧熱狗」35+無可感，制度內反制度係傻閪

我食美心睇tvb唔睇新聞「預咗被鬧港豬」